扑野又識叫男人負責任帶套 食飯唔見你班臭西負責任磅水？

扑野你冇份爽 ？
飯你冇份食？
食藥就係犧牲身體健康滿足男人
食飯行街睇戲唔係犧牲銀包健康滿足女人啊？
肯aa咪帶套囉屌你老母

講咁多咪又係為左屌閪死死地氣請佢食飯

佢請埋我
我柏拉圖都得啊

以前好似有女用安全套

兩樣都唔係必然，但雙方唔好以為係老奉

身邊無人用過，機會率重少過中6合彩二獎

? 即係你身邊有人中過3獎

有幾咁奇

耐唔耐都中下三獎㗎啦